<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<item>
<title>[B][COLOR white]GLOBO NEWS[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[resolver]</link>
<regex><name>resolver</name>
<expres>"stream":.+?"(.*?)"</expres>
<page>https://apiresolver.joelsilva3.repl.co/resolver?url=https%3A%2F%2Fplayer.aovivotv.xyz%2Fchannels%2Fglobonews%2F</page></regex>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/megatvonline/kodimegatv/master/logos/globo-news.png</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Globo News é um canal de televisão por assinatura brasileiro sediado no Rio de Janeiro, capital do estado brasileiro homônimo e que transmite uma programação jornalística durante as 24 horas do dia. O canal foi inaugurado em 15 de outubro de 1996 pela programadora Globosat.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]RECORD NEWS[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[resolver]</link>
<regex><name>resolver</name>
<expres>"stream":.+?"(.*?)"</expres>
<page>https://apiresolver.joelsilva3.repl.co/resolver?url=https%3A%2F%2Fplayer.aovivotv.xyz%2Fchannels%2Frecordnews%2F</page></regex>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/megatvonline/kodimegatv/master/logos/record-news.png</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Record News é um canal de televisão comercial aberto brasileiro, com a programação dedicada principalmente ao telejornalismo, pertencente ao Grupo Record.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]BAND NEWS[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[resolver]</link>
<regex><name>resolver</name>
<expres>"stream":.+?"(.*?)"</expres>
<page>https://apiresolver.joelsilva3.repl.co/resolver?url=https%3A%2F%2Fplayer.aovivotv.xyz%2Fchannels%2Fbandnews%2F</page></regex>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/megatvonline/kodimegatv/master/logos/band-news.png</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Band News TV é um canal de televisão brasileiro de notícias 24 horas sediado em São Paulo, capital do estado brasileiro homônimo, e que foi inaugurado no dia 19 de março de 2001 pelo Grupo Bandeirantes de Comunicação. Sendo o segundo canal de notícias no Brasil. É o terceiro canal de notícias mais visto no Brasil.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR white]CNN BRASIL[/COLOR][/B]</title>
<link>$doregex[resolver]</link>
<regex><name>resolver</name>
<expres>"stream":.+?"(.*?)"</expres>
<page>https://apiresolver.joelsilva3.repl.co/resolver?url=https%3A%2F%2Fplayer.aovivotv.xyz%2Fchannels%2Fcnnbrasil%2F</page></regex>
<thumbnail>https://raw.githubusercontent.com/megatvonline/kodimegatv/master/logos/cnn-brasil.png</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>CNN Brasil é um canal de notícias através de televisão por assinatura brasileiro de propriedade da Warner Media, uma subsidiária da AT&amp;T. Licenciada pela rede de notícias homônima estadunidense, foi inaugurada em 2020 pelo proprietário da mídia e da MRV Engenharia Rubens Menin, e pelo ex-diretor de jornalismo da RecordTV Douglas Tavolaro, como um canal de notícias 24 horas.[1] Sua sede fica na Avenida Paulista, em São Paulo,[2] com filiais no Rio de Janeiro e em Brasília, além de filiais internacionais, com cerca de 400 jornalistas.</info>
</item>
